學日文既話邊間好？第一日語？

每隔一星期就有一個咁既post
好心google 下啦

太多間

都話日經喏

連登search 完d 人話東大日語好既？？